hiace 中門黑玻璃貼一問

想問下2015hiace中門有無得貼 會唔會過唔到年檢 唔想用窗簾好惹塵

放心
一定過唔到

不如問下有邊啲黑玻璃貼係過到驗車？

你係皇軍就過到

正式入紙申請拆座位
中排變埋做貨籠, 就可以換黑色啦

驗車咪撕左佢
驗完再貼

Popo玩鳩你喺街即勾

鬼驗囉